交埋啲交友app嘅係咪都係loser

好人好姐洗乜玩埋啲tinder,skout。一係就狗公，一係就閪痕

利申 未玩過

清泉

樓主堅決單身

真 覺得呢啲途徑識人好撚唔認真

真呀
正正常常溝女仲好

利申A0

咩年代唔通好似以前相睇就好認真？

點都好過喺網上睇人哋幾張相，之後同人哋flirt幾句就出街又話拍拖又盛啦。

現實中識人，都係會交換電話，傾計然後出街㗎咁網上作為一個渠道去識人有咩問題？

但係你係現實都起碼相處過覺得啱先會交換電話，但係網上就只係純傾計，對對方都係一無所知。

咁要相處前題都要唔抗拒你先啦
要唔抗拒你起碼外表你都過到佢嗰關先
外表嘅話真人同睇相唔會真係好大分別
同埋傾計又咪相處嘅一種方式
有心呃人就冇嘢好講